有無人好撚憎人地問你野 答完佢 佢又唔信你

朋友：喂 我想問你呢啲野.....
我：咁咁咁樣
朋友：係唔係架？ 等我問下第個先

我心諗唔信就咪柒問啦 明明問撚完第個答案都係一樣 洗唔洗做埋問卷調查先啊

有啲撚樣仲會當住你面問第二個

問完唔信好正常
但唔會當面show比人睇我唔信你咁無禮貌

講真你問第個都唔好俾我知吖 好hurt

同意牙

有啲人心裡都有答案 但又去問人
如果得唔到心目中答案 又要問多幾個人

咁你又問？

唔信就咪柒問啦

無撚有錯

我就係咁諗

番工見一堆 好撚黑人憎

我上司

Same

係咪全世界上司都係咁

我真係男神黎

老母都係咁做先做心痛
寧願信啲八婆鳩噏都唔信自己個仔
唔通我點鳩你咩

唉 唔俾相信既感覺真係唔好受

推

唔信你咪柒問啦

咁就閪啦

我老母

咁就閪喇 你姐係唔信啦 唔信你就咪柒問啦

唔好對住啊sir講粗口

咁就閪喇
你姐係唔信啦
唔信你就咪柒問啦